估下有幾多防疫撚最後都係會裝個濕鳩出行?

係連登既世界可能相對冇咁多, 不過現實生活唔計藍,
好多白痴黃絲繼續聽緊D政府專家係度齊心抗疫, 抗隻廢毒

受監控? 被傳送個人私隱?
我反對! 不過好驚隻廢毒呀, 個app出發點都係好既, 冇辦法啦
我抗疫咋, 唔係配合緊政府呀!
打倒強權!
不過繼續裝app